GME $350動力已失，大跌攬炒在即

$200見

正，又可以入貨😍

ok今晚放晒tsla轉gme倉

望下 $250 以上幾天買單

多

唔買死全家 買左你一定輸到仆街含家產

希望真係跌啦
好撚想加倉

大特價時段

20啦

仲以為有特價

如果ss係會發生 個價應該妹到落80
之後先一野扯上800-1000
而唔會好似之前咁晚晚上 之前晚晚上只係大戶水傻散入局接貨
所以200都唔使接 等100差唔多

你炒咗幾多年股，預測咁準發咗達未

係時候short了

仲加？